突發 暴大二橋手足3am記者會

推

推,手足辛苦哂,咁夜仲籌備緊記者會
______________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳